[茶蛋回歸] OBSESSION

以為回歸係温柔主唱風 點知係型格風

我好撚耐都無理過我BB